計下d損失先

自從升左上u之後好少返屋企住，呀嫲有cancer所以不停搞我間房，總結下損失：
1部千X蚊嘅PSP
1張二三十蚊..都唔知有冇過百蚊嘅夢幻世界卡
X張果d X稀有卡
X張數碼暴龍閃卡

好在...做人有一線...竟然留返d yes卡...
我人生已完今次損失慘重

已經超進化成為金翅仆街鳥

自從入咗依個Post後, 損失如下:
僅有嘅data
時間

Dse得133232要讀fd可以點入u